4:30開花救中大 圍魏救趙

4:30全城沙田友圍魏救趙救中大！
幫手Set Roadblock擋狗車增援！
其他人一係入中大救人，一係出面反包！

圍魏救趙啊唔該！
仲等乜撚野啊！
[/size=6]D狗攞棒球棍打人、記者中晒眼啦！[/size=6]

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快

而家出發啦

推

出黎啦手足!

出呀

pusĥ

黑警不是人，是狗是曱甴

直接打俾消防局叫佢派車入嚟救人話有多人受傷即將

Push

反包圍加開花

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

推呀

goood idea

P牌推唔撚郁都要推呀
屌你老母臭閪死黑警

中大手足唔係condom，邊度黎都好，快撚D！

大埔
沙田
教大
邊度都好 要人

好撚傷心，中大果班打左幾個鐘，最後守唔住畀人拉9哂

救救暴大人